Nottingham trent u llb distance

有冇人讀過這個課程?可否分享下邊到找到past paper?

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝